有冇人好鍾意食三文魚

新聞又話食魚生個肚容易生蟲
搞到而家成日淨係食熟嘅三文魚

豪哥，d三文魚假嫁喎

蔡瀾唔食日本人

好鍾意食+1
刺身
煙燻
熟既 都鍾意

有、唔知自己生左蟲未
一年都食幾次

煮熟黎食囉

三文魚唔食av女優

肺炎，少食生野

鍾意食煎三文魚
用少少鹽醃三文魚 用牛油煎
最後落d黑椒碎同檸檬汁
咁樣食好正

熟既好鐘意食

但生食同熟食味道完全唔同，成日好想生食，但又唔敢